而加香港啲老人家倚老賣老(讓座問題)大家入泥討論下

事情係咁既...我同媽咪坐火車反大陸諗住探婆婆佢老人家，但中途我暈暈地唔係咁舒服加上又有啲感冒(本人經常性偏頭痛頭暈)唔知點解啦但都唔係重點，重點係咁我唔舒服見到有位就諗住坐下啦，諗住坐嘅時候，點知有幾個男老人家係我隔離就話讓比老人家啦，快啲啦老人家容易攰，乜嘢唔好咪咪摩摩。

講到呢到我真係火都泥埋，家陣係唔係剩係得你哋啲老人家會攰，讓座比你係人情唔讓你係道理，唔好覺得好似理所當然咁，大家都冇呢個責任同義務去做呢啲嘢，仲有真係好想撤銷呢個關愛座，唔好俾佢哋覺得理所當然。

以前我都好尊敬老人家
覺得佢地好慘
但大左發現
根本老人家都有好人有壞人
以前一路見到老人家就當佢地好人根本on9
咩老人家對社會有貢獻真係垃圾理論
老人家以前都係為錢打工咋
之後就講到自己打工係貢獻社會